想問關於學生資助既問題

我一直諗緊點解咁耐都未有錢,我岩岩上網睇番 佢話申請已遞交 已簽署的聲明書應親身/寄遞交 . 咁係咪姐係我仲要寄番份聲明書先?

利申 第1年 唔太識

千祈唔好上網睇 冇用
有咩就打比跟你嗰個追
利申 仲未有

你無收到信叫你交嘢咩

之前只係收到封叫我check 資料有無錯個封.... 係咪同一封?

你簽左一堆野同埋交左住址證明果啲野未？

屌佢老尾20號補交哂資料
到家下都未回信又未剩
放聖誕節都唔洗咁耐掛
Ps親自去九龍總部到交

打電話問啦

利申催佐幾次都仲搞緊，9月已經交哂野

實有ge

如果你係暑假交form又齊資料嘅話, 你而家應該已經收到第二個sem學費嘅資助

我想都問 9月頭已經交哂d野
而家做未有sem2學費 又無信話幾號有

我連sem1都無

第二期仲未收到

第二期就等下啦, 咁多紅假

第一期就快手打電話問下, 睇下係咪有信miss左